
# Отслеживание Транспортных средств


Это репозиторий мобильного приложения "Отслеживание ТС (транспортные средства)", разработанного на React Native. 
Приложение позволяет отслеживать местоположение различных транспортных средств и взаимодействовать с ними.


## Установка и запуск

Прежде чем начать, убедитесь, что у вас уже установлен Node.js и пакетный менеджер npm на вашем компьютере.


1. Клонируйте репозиторий:


```bash
git clone https://gitlab.com/djiggo/test
```

2. Перейдите в каталог проекта:


```bash
cd test
```

3. Установите зависимости:


```bash
cd test
```

Запустите приложение:

```bash
npm start
```

Это запустит приложение в режиме разработки. 
Вы можете открыть его на эмуляторе или устройстве, используя Expo Client.



## Структура проекта


Проект имеет следующую структуру файлов и каталогов:

```
├── app/             # Роутинг
├── entities/        # Сущности. 
├── shared/          # Общие модули, компоненты и абстракции 
│    |── lib/        # Библиотеки, хелперы                
│    └── ui/         # Ui компоненты
├── widgets          # Блоки пользовательского интерфейса
└── vehicles.json    # Данные о транспорте


```